癱瘓商業運作

各行各業主要用互聯網以及電話等等通訊